咁L多遊客正常黎翻係咪無事啦？

成街都係蝗人買嘢啦又
連農隨呢？文宣呢？行動post呢？裝修啦？
點解藍店仲生存到？點解遊客一車車？
答我？係咪輸左？係我就收皮？
唔係既話聽日開始放大假到農曆年
成個月你班友仲要休息呀？
我咁講難得有假期唔搞翻起
到時就真係完，大家等自己被攬炒清算啦屌

聽晚7點商場第一擊
好好睇睇唔該！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

推

Connect 大陸人機會

文宣準備
聽日一定好多遊客同藍行街
商場唔該輸出革命
貼下派下咩都好

邊區？